屌你不如開個偵探台啦

喂大佬，20號就係民陣遊行
上到黎熱門全部都係度講彥霖單野
我知，我都好撚嬲好想知真相

但唔該做返正經野得唔得呀？
比我林奠見到HKDI 單野仲多過文宣真係笑到訓唔著

無用㗎
啲討論post永遠都上到熱門
即係TVB劇個啲討論Post
因為無人會用或者唔記得咗用不推文回覆

可唔可以開集中po討論陳彥霖事件？
成個熱門都係左幾日，係咪唔洗討論其他野？
見到既手足幫手copy呢句留言洗版式回應
推到有集中po為止

其實呢張相已經夠証明有突。如果唔信有人假扮死者，咁仲有乜可以令人相信？？？？？？？？？

721

你都弱撚智 20號先出黎行 又未開始行洗唔撚洗日日講呀?
開個民陣20號遊行 推推推? 你無撚野呀?
家下一條人命阿屌你老母 一條手足人命呀 死得不明不白唔撚搵真相?
仲要都唔知佢生前受過D咩恐嚇同比人對佢做過D咩 唔撚搵真相?